[搣時潘]睇清Miss Pun係咩人未?

Miss Pun (搣時潘) 一睇就知係牆頭草, 係為利是圖靠痴光環搵飯食, 只係一隻用唔同光環去Justify自己既行動既臭雞.

做電子雞賺Easy Money = 身體自主
撚白卡佬發洩自己欺凌慾望 = 撚藍絲(冇證據)幫大家出氣
撚fans收兵叫人買野 = 撚咸濕佬抵佢死買窮佢
從來都係對方問題自己冇問題

問反成場抗爭運動佢做過乜野?
佢只係走出黎抽運動水, 扮黃走去痴劉家衝用抗爭上位, 仲要篤灰
乜撚野光環都爭住要, 但佢既行動全部都係為左自己既自私行動
佢既行為根本唔止係電子雞已經係一隻實體雞, 佢收左白卡佬好處(房錢,幫佢製作影片呃LIKE)應承同人玩SM奴隸PLAY佢真係應左約收左好處又鞭左人, LIVE就係証明)

你真係想攬佢?
你唔止想攬佢仲想屌佢tim, 但人地當你通往財富既台階ja, 毛都冇得你掂呀, 咪再比呢D妖婦迷惑啦

樓主快啲走

唔洗喇唔該

聽講佢脫左毛，所以掂唔到佢d毛係正常既

深黃miss pun 為左糾正抗爭歪風，篤灰幫黑警緝拿成隊炸彈手足，成功止暴制亂，班「暴徒」罪有應得還押侯審。

條女一鑊就將事件spin去黃藍引班手足出黎幫佢護駕, 根本就仆街黎
自己做錯野盲自己頂,昇關黃藍撚事咩, 你話佢幫黃營做左野比人針就話姐, 但唔係囉, 佢只係幫緊自己為自己利益。一出事就叫手足擋, 食屎啦Miss Pun!

Miss Pun、Emilia Wong：

唔該你地收手啦，唔好再同抗爭運動拉上關係，唔好再影衰女性抗爭者，唔好再協助藍營去醜化抗爭運動。

好多女手足為左抗爭運動，導致身心受創，搞到要坐監，付出左青春前途，仲要為經濟擔心。

相反，你地透過抗爭運動知名度大增，賣咸相賣到風生水起，有錢去 book酒店，化妝化到靚一靚，搵攝影師去影咸相。宜家仲約埋男人玩SM直播，成功做左社會焦點，可以話有名有利，出哂風頭。

你地既咸相、影片已經廣傳天下，街知巷聞。你地已經成為黃色陣營既污點和毒瘤，成日比藍絲用黎去抹黑黃絲。

好多藍絲叫你地兩個做「黃絲臭雞」、「黃絲抗爭天使」，藍絲想利用你地去抹黑女性抗爭者，將女性抗爭者醜化成「臭雞」、「淫娃」、「蕩婦」。

你地思想好開放，可能一D都唔會介意，但係咁樣對於其他女性抗爭者好唔公平，佢地都係平常既良家婦女，唔應該受到衣類型既侮辱。

如果你地真係想運動好既話，真係唔好再參與政治。你地有你地賣咸相，做你地既性愛KOL，賺到錢既話就低調捐比612基金，唔好表達自己既政治立場。

黃營根本唔需要你地幫手做文宣或者抗爭，你地既聲譽和形象已經好差，你地既參與只會令到黃營尷尬，令到我地比對家唱衰抹黑。

條女一惹鑊就將事件spin去黃藍引班手足出黎幫佢護駕, 根本就仆街黎
自己做錯野就自己頂啦,關黃藍撚事咩, 你話佢幫黃營做左野比人針就話姐, 但唔係囉, 佢只係幫緊自己為自己利益。一出事就叫手足擋, 食屎啦Miss Pun!

仲未
佢冇除哂

你自言自語夠未

潘鳳

唔知你up mud 9

法官大人